在屌曾粉的同時，你必須要知道。。。。

自從曾俊華公競選團隊開始發功，以影片及各種媒體來開始慢慢獲得市民既認同，另一邊廂，有一班心懷民主偉大理想的人不斷抨擊曾生的支持者，認為當初走上街頭，大喊我要真普選的每一位，只是因為受到膚淺的公關伎倆而漸漸支持小圈子選舉的候選人，令真正支持民主的人心中不禁生疑，加上眼見舖天蓋地的曾生支持者，各大報章媒體網絡上充斥著各種"感動"，"希望"的言論，令者群人更為不憤，但你有真正了解"他們"嗎？

在雨傘革命的發生

屌出唔哂

在雨傘革命的發生後，大部分對民主抱有希望的人，都會認為大眾有可能真的醒悟，亦覺得將來某一天，真普選會出現於香港。

我們可以先簡化一下，真正抱著民主信念，堅守公民權利原則的人和只希望有一位能給予希望的領袖的市民，他們都抱有一個共同信念—能親手投票給心儀的候選人。
前者是以原則及公民權利而爭取，後者則是希望有普選能投票給一位真誠的領袖而能夠改善生活。
試想想，假設所謂支持民主的市民有五百萬，其實真正想爭取到一人一票選舉的可能只有三成，或更少，而想要一位真誠的領袖，應佔大部分，因而產生出大量黃絲即使知道曾生會推行廿三條，仍會支持曾生，甚至維護他認為只是為了討好中央而編寫的政綱。主要原因是，香港人對政治已經顯露出疲態，香港人生活忙碌，生活除了工作以外就是休息，要他們放下生活來走上街頭抗爭，簡直是痴心妄想。

以現時的情況下，可以以最短時間發生而又可滿足大部分人，只有真誠領袖的誕生，正是今屆行政長官選舉，香港人並無其他選擇，要爭取嗎？雨傘革命已經令他們元氣大傷，無心戀戰，所以，在屌黃絲成為曾粉的同時，必須要清楚他們成為黃絲的真正原因。

有道理

佔中無法升級抗爭
唯有寄望一位溫和的特首
以時間換取空間
奈何共產黨已看穿港人的底牌
毛魔曰: 敵疲我打
港人滿盤皆落索

其實班人真心希望香港可以再次團結 證明香港人對香港仲有希望

兩害取其輕同袋住先有乜野分別

佢地催眠緊自己係有分別

認為選佢係袋住先都相對「合理」啦

薯粉而家既表現似真係當左佢係救世主

樓主偷換概念，又係基於個人假設，佔中人仕2014嗰時就唔疲累,而家就代大家話大家疲累所以要袋住曾俊華先，又假設曾俊華係真誠嘅特首 ，我呸，曾俊華為官三十多年，你今日先識佢咩？2014年前我哋早就好疲累啦，而且袋住先不單 今年有直選特首， 2020 立法會仲會全面直選，而家係双失。